【突發】Solomon Yue： 美 軍 係 德 國 攞 Server 單 野 係 真

德國單野係真，但係同我地理解有唔同

入面條Link都係D爆料網
我Cap重點：
美軍係攞德國境內美國ＣＩＡ自己既Server
唔係Scytl或者Dominion
美軍係絕對有權咁做因為ＣＩＡ特工係德國既行動就係under美軍名義

So what happened? I am reliably informed that a unit under the command of USEUCOM (i.e., United States European Command) did in fact conduct an operation to take control of computer servers. But these servers belong to the CIA, not Dominion or Scytl. The U.S. military has full authority to do this because any CIA activity in the European theater is being conducted using military cover. In other words, CIA officers would be identified to the German government (and anyone else asking) as military employees or consultants.

Such an operation would have been carried out with U.S. law enforcement present to take custody of the evidence. That means that the evidence will be under the control of the Department of Justice through US Attorneys and can be used in court or other judicial proceedings.

1980年曾經係法蘭克福發生同樣事件，美軍攞在德ＣＩＡ既資料
This is not the first time that a military unit attached to EUCOM has compelled a CIA computer facility to hand over evidence. A dear friend of mine (a retired DEA officer) told me about an incident where he entered a CIA facility in Frankfurt backed up by the US Army to get info the CIA was withholding (this took place in the 1980s).

ＣＩＡ係唔知情
I also have confirmed what Jim Hoft reported the other night–the CIA’s Gina Haspel was not informed in advance of this operation. Based on this fact, I think it is correct that action was taken in Germany on territory under U.S. control and that a CIA facility was targeted.

總而言之，事件冇涉及外交層面，係駐德美軍強行係駐德CIA特工度攞料

係咪即係話
Trump唔信CIA同FBI
直接搵信得過的陸軍幫自己做野
亦即係話，軍隊係支持trump?

件事一定係堅
德國一定知情
德國無出黎否認
洗定屎忽啦

軍隊一向支持Trump

件事而家睇落就合理好多

德國應該知Dominion或者ScytlD野
但係美國要攞證據唔駛經德國
自己家法侍候CIA

就咁睇係要搵cia既內鬼
Cia server 唔經cia拎返黎

CIA有可能成舊都係鬼
本身Trump同CIA director已經唔岩牙
同埋參考番之前龔小霞係袁爸直播既講法（點都好佢曾經都係VOA既人）FBI CIA都好多親民主黨

民主黨背用果d拿渣招
同CIA FBI 如出一轍

CIA同FBI好大機會都有內鬼
中共千人計劃去到好多想像唔到嘅地方

FBI Wray
CIA Haspel
兩個都唔妥侵
Wray仲有傳過同獵人行得好埋

好正常
Democrats 上位嗰時一定扶植內部勢力
加插自己友

好爆

之前唔係已經炒左個fbi director?
定我記錯

未炒
講過選完會炒佢

Hail Hydra

其實比之前講既仲爆
明顯睇到美國入面打到七彩

白宮+軍隊 vs FBI CIA NSA…

軍隊贏哂

但係軍隊一出就真係可能有好大變化

我講既係James Comey
係2017炒佢

FBI阿頭炒得

oh
Wray都話要炒

好奇點解唯獨軍隊冇人摻透得到？

Source:
ＣＩＡ 85-90%民主黨

同打機情節一樣

選前已經話要炒Wray

Tom Clancy都估唔到美國變成咁

聽袁爸直播分析都係咁講

Trump再上場一定要清哂E班瘀血

屌而家已經勁過哂打機
所有情報部門聯手反CUP侵

我就係記得之前Mueller report嗰時佢有炒過fbi director之後再assign過一個
宜家想抄wray據聞係因為hunter laptop?

單係獵人單嘢就知FBI CIA唔會係自己人

今次國防部部長換上去係親信，仲要係反恐專家，睇嚟侵都一早寫定劇本

Obama 時期, 好多部門都插咗自己友. 税局又係用嚟政敵

係

侵少打仗
軍事行動鎖定目標就用飛彈而唔係用軍人追殺
死少好多人 完全符合美軍想要既野

何以見得

Miller不嬲係鷹派
冇睇新聞？

聽講軍隊人工唔係好高, 比較多真愛國人仕. 唔一定完全冇奸細, 但係估計話事嗰班冇問題. 如果當日希婆選到, 軍隊都有可能玩完

依樣就係侵講嘅官僚 deep state
btw之前話袁爸吹水嘅三毛都收曬皮

Pompeo served in military

而家捉緊鬼

根本侵侵有美軍/警察,敗登得班鳩吹報紙佬
你話邊便會贏

燒山：係絕對唔會出動軍隊既

完全係一場內戰嚟

而且唔敢講無血內戰
由BLM開始已經係政治之爭
仲未計背後幾多嘢發生緊而普通人係唔知

所羅門fc 點都可信過一句打埋黎話fake news既左報

咁軍方都有技術部門嘅
打仗都唔係淨係開槍
希望班賣國賊好快啲收手

其實無cup
由侵入去第一日個形勢已經係咁
而家先係侵真正cup返佢哋嘅開始

之前啲人講牙侵扮肺炎入軍方醫院開會應該都係真

次次有堅料都係佢爆先個喎仲勁過傳媒喎

有軍方加持基本上贏面+7成
法院又係自己人多
除非自己腦殘唔識出牌，唔係既話真係好難輸。

咁就唔似, 似有人想放肺炎暗殺或者之後用amendment 25.

親信唔等於鷹派
john bolton夠鷹派一樣比人抄左

Wray 一向都唔係好人, Trump 有時明知deep state 人都要任命, 因為無得揀

唔知Tom Clancy仲在生會撐Biden 定trump

然後再望番Hollywood，你會發現套套戲都係Army食晒死貓，On9軍佬戰爭狂 vs 秘密救世special agent，諜戰片去到marvel個shield都係咁，只係marvel本身寫落hydra劇情先框死左會有secret society，但Avengers本身又係另一隊 特工

天祐侵侵 希望趕得切一月前做野

條友講中左

唔一定
可能睇過個網

肥婆

美國總統卸任後通常都唔會再留戀政界，係隻黑柴咁特別搞咁多嘢

佢個post都有po條link出黎，但本身以為係9 up, 點知而家所羅門都講

而家條條線都疊埋
都可以推算到而家既形勢係點

唔好

其實估都估到
deep state咁多污糟勾當
無FBI CIA參與邊可能成事

民主黨入主白宮咁耐，
呢兩個情報/執法機關唔洗牌唔得

美軍爆CIA的設備，單料真唔真

傳左咁耐，冇人否認過
除左Scytl出黎講唔係佢地比人爆之外

仲有proud boys

敗登武裝力量:
Antifa

BLM

我會pin
但係我唔覺得FBI會認真查

屌你拉落去先睇到最底張圖

睇過個評論pelosi推25係等Harris上位

宜家表面上Obama係冇搞事(至少無証據), 不過佢係唯一一個離任後仲留喺Washington DC 嘅總統.

政治既野無話好唔好人既
係睇你企邊邊姐

所羅門一開口我就信佢
有公信力嘅人係咁
關鍵時刻先講

唔好講咁大聲,一陣俾人話死不認輸

之前Pelosi 係想對Trump 用, 但係冇人會預計到Trump 可以短時間内康復. 之前玩impeachment 都玩衰個名, 所以唔玩amendment 25 (好似係)

肯定係撐共和黨阿Trump

但最緊要有證據
唔係法官都幫你唔到

連傳說中嘅暗殺JFK 都係CIA 做

推

有備有戰, 大家一齊睇Trump做第二任

有冇第二任期唔知
但係好明顯侵成條Team都好撚足料

CIA同FBI喺佢地眼中係deep state一部份嚟
你搵張trump同deep state既圖睇下就知

CIA就係美國內鬼

有睇
同而家情況吻合

對家應該無諗過侵真係咁有魄力
將美國d家醜起9晒比全世界睇

Haspel twiiter已經唔少tweet話要fire佢

召喚左右護法

同prison break差唔多

Ching, 有無link? thanks

點只Haspel
成個CIA FBI NSA要摷起
好撚大工程，4年都唔知得唔得

軍隊票都唔見咗
點解唔支持？

Lm

點會唔支持三軍總司令

因為左膠反戰

咪係囉

袁爸+ 小夏 咁接近共和黨同政府，實大把料啦
係五毛同班狗先會屈佢吹水

Pompeo前Cia頭喎

呢條友可信性低，已搵到兩處fake news：

佢冇信伊斯蘭教

佢只不過改將手放憲法宣誓

空降落去

所羅門都就快執包袱

CIA = CCP in America##fatc

燒山燈撚到

呢樣真，佢在任期間軍事行動好少，有都好快搞掂咗

Cia名單 難道是故意泄漏
導致在中國情報人員死亡

唔係要收手，係要收皮

傳媒好多時呢方面係secondary source, Solomon Dad點都prior to 傳媒啦

Donald Trump 上任初期當時只當商人治國，但是他的政治手法真是高手，德國cia事件若是真實，根本是一場政變……

你話點解佢最尾做左國務卿

咁trump係cia裡面有信得過嘅unit都唔出奇嘅

咁可能FBI CIA入面都有

咁撚似maggie q係倖存者咁

第一 呢個時勢仲揾AP做Fact-Check，AP只係引左佢發言人一句就話唔係
Nick Shapiro, a spokesman for Brennan, told The Associated Press in a phone call that Brennan is not a Muslim. “I can’t believe either of us are spending time on this nonsense,” he said in an email.

第二咪姐係唔肯按聖經囉

真係一場政變

搞掂CIA就好多野都查到

美國冇話家唔家醜，而係收買唔到佢

民主黨30年竊國大計

Cia 有槍有情報 應該係第3勢力

CIA FBI都幫民主黨

諗起燒山好似前幾日話呢單嘢流流地

民主黨 共和黨 deep state
民主黨選擇親近同討好佢
共和黨就想drain the swamp
消滅deep state
民主黨唔係控制佢 只係受佢支持
勢力最大始終係deep state

當時話係Stycl嘅server
好似唔同case

其實美軍一定鍾意侵
你睇中東戰線就知 黑鬼玩足八年 有加無減
侵上任兩年 搞掂晒 仲可以減駐兵 你係軍人想係外國好多年？

之前估係直接去Scytl
而家原來唔係咁

因為美軍有決定權 唔洗比權貴玩弄

比員工早收工既老細 vs 無野做都要你坐到 OT 既老細

得啦,求下佢唔好再comment, 怕左佢

其實佢分析係好好嘅又唔好一味話佢燈 但呢排啲消息真係太多 錄片爭幾個鐘成件事就爭太遠

希望侵侵會平安...

我估美軍少dem勢力係因為本身美軍唔可以用黎對付美國國內
就算總統係gop人 都唔會對dem有影響

反戰得黎仲要視軍人係罪人.
你睇Rambo都有講, 佢被人指責為殺人兇手.

牙侵

我都認為佢既分析係正路,有訂閱佢pateron,但係outcome就係相反

都竊國竊咗26年
對deep state而言侵先係政變
破壞咗佢哋咁多年既惡行

咁就大獲啦 次次都係咁

成班兒登仔又話袁爸，大紀元鳩噏 而家連契爺都出黎證實

最主要燒仔個人心地好 佢唔會往人性陰暗面推測 19唔一樣 所以19好撚準
不過燒仔都有推得準嘅嘢嘅

之前睇兩個候選人贊助表
好似三軍都係撐侵

好彩侵有軍隊Backup
take them home

你估真係佢一個做曬咩... 要對付咁大個組織 侵個邊都肯定有一大班人 志同道合 有權貴有唔同階層 有極多條針 隨時會係新一個光明會

黃世澤, 燒山話假假地喎

你要明白佢係著名編劇，好容易將一大堆野編到一個故事
但9估始終係9估，事實與唔否係第二回事
不過聽眾一定係J得開心

個人愚見,如果美軍撐侵,侵侵贏面8成
敗登幾個星期前知有選舉機呢單野, 好似瞓係度都贏咁,宜家知點解
大將軍話交棒俾Trump 2nd term, 宜家亦開始sense到, 原來背後做緊大龍鳳

巴頓將軍

其實聽哂先好評論，佢做咗好多預測同分析好多都合理，但100次有10至20次有失誤就被人無限放大又燈神又乜又柒，以前講笑都話，依家個個都信以為真先慘

CIA fbi 前國防部長都反侵！
但係又唔算係叛國，只係唔同黨
侵受委屈4年

唔怪得习總上任要拉鳩晒班唔同派系嘅軍官部長

世柒係鳩估亂噏
燒山係合理推斷
但係兩個都base on係美國直接搜德國server既假設

係呀 其實佢明明有好多嘢都推得啱但啲人又唔講

佢並不是一個做曬，Donald Trump 政治手法高手是適當時做聰明決定，並且得到專業團隊配合例如彭斯，國務卿等，並且適當時放權給下屬作決定，這就是政治手法高手意思……

因為唔中嘅嘢先有話題講

黃世澤以為個Source 係郭文貴,好似連係由德州議員講都唔知咁
燒山,唔駛講啦,不過我會繼續訂閱佢個Pateron既

黃世澤算吧啦
不過所羅門講左都要觀望
始終個壇太大

迷信𠹌就收皮啦,重戇鳩過啲藍絲
平時講下笑玩下膠就話啫
其實蕭生啲分析,做功課好過九成連登post

Deep state既規模係超級大
唔係單單只係係美國本土
而係全世界
全世界既政府都有滲透到
只係美國係個base

今次trump係要最起美國最大果班
之後其他就會慢慢消失

話係滲透 不如話原本就喺度

講下笑啫,侵侵真係咁易被人登到咩

其實黃世澤呢期講大選講得好好 Dominion 係佢第一個講嘅 用埋NYT report 仲早過侵佢地自己講 Fox個Hannity之後有用NYT 六月個Report嚟講Dominion 有人留言問黃世澤係咪有人用佢啲料爆畀外媒聽

Fced

COD
Black OP

咁點解唔留佢喺CIA?

燒山好野

佢地兩個係話美軍扣留私人公司server有問題，CIA serve就第二件事

下邊全部人都唔聽佢話
你要佢留係個度做咩

佢地當時講緊都應該係就住美軍去搶Scytl 喺德國嘅server而唔係係CIA喺德國嘅server

侵d捐款人 有部份來自軍隊

食緊早餐笑撚到噴曬出嚟

所羅門魚保持5秒距離
之前炒過幾多次車

呢場大選
Trump 應該部署左好耐
可以見到白宮幕僚全部都好低調
到日子越長 掌握越多證據
先講得越嚟越大聲

唔係靠場選擇
咩 deep state 都係口講無憑
今次如果成功真係一獲繞起
捉哂去通櫃

侮辱左d猩猩

佢始終係按故事估發展
但佢拎到嘅故仔唔全面就會有錯嘅方向

因為佢有更重要職位? 佢依家係升左

阿侵無第二個肥仔奧比佢用

起碼叫有個親信睇住

唔通因為冇人聽佢話，所以放棄CIA，換個唔撐自己嘅人上去坐

呢次大選,我unsubscribe左D100, 趙博,徐時論, 悶透社, 吳志森
仍然訂閱文昭,燒山同黃世澤

4chan有人發現Dominion員工集體刪Linkedin
500名員工有100個被發現跳船

宜家開始明白佢講第2任期係點解

美國政權內鬥

cia 係 hydra

fc撚去左邊

就到，等多陣

推爆

我地登登輸啦
冇喇冇喇

照咁睇黎D證據都差唔多收集完成

等俾登粉話Solomon fake news, 死不認輸

德國條肥閪等死

美軍喺美軍德國支部拎野點解德國要出聲

精神啦

我未unsub 但起碼呢期唔聽佢地講大選住 大佬繼續用MSM嚟做分析係咪痴左線 知唔知個世界發生咩事

見到最後一張圖真係笑撚左

如果trump 對我做呢個動作，應該會打一世飛機

而家老美台戲先至開始係戲肉
一個小小有啲錢嘅家族，根本冇能力，亦唔夠膽
咁樣同老美真正揸fit人，甚至全球嘅幕後boss作對，兼政變奪權
後面必定有好有實力嘅組織撑腰／支援
如果係我猜估嘅勢力
咁老美班真正boss 就好可能會好大鑊
因為呢班人擁有世界最頂尖最龐大嘅 hacker ／間諜隊伍
收埋好多料，未到關鍵時刻都唔會開張牌出嚟
而家呢場大選，隨時係一個局
一個等老美 big boss 自己做假，自己踩落陷阱嘅局
如果真係咁
呢場政變，應該會好有睇頭

傻傻地班友仲用民調D數,見到敗登有D勢就靠晒邊,燒山奶過野都唔敢信晒啦, 搬晒兩面D資料嚟講啦

留過幾次言畀趙博 話而家啲人嘅concern已經far beyond from election result. Media censorship 呀仲有MSM全部歸邊 已經唔係bias咁簡單 係明目張膽假新聞 次次都無視我 廢撚時理佢

我估如果肥婆知道
分分鍾會去阻止

共濟會

大清洗CIA

民調啲數點都唔撚準
就算而家拜登嘅票係真
個差距入晒誤差範圍內
民調係完全冇意義

Trump
Trump就係5th estate(5th freedom)

Even單野係真
啲料唔夠solid嘅 都好難影響到咩大局

CIA is a part of the deep state?

德國加拿大法國左膠總統都係用dominion選出黎
From 陳雲新片

希望係真
之後班左膠頂唔順牙侵去晒中国

留名

Up

對家都應該知有呢部嘢㗎？

徐時論, 悶透社, 吳志森
完全對新聞照讀，其實冇乜好聽

其實最主要係黑馬無plan搞唔掂之餘
仲要勒住佢地d行動
變相係中東駐守等比人自殺式恐襲

都叫好過大肥嘅,呢個完全係CLS,斷章取義作故事

集體炒車

當siri讀新聞囉

cnn2017年有報導過
而家中晒回力標

個答覆無否認佢係拜月教

功課做得好 你唔明白人性都冇用

明明條魚食到剩返骨
你係都要話貓主子平日只係食罐罐
犯人一定唔係主子

其實望住而家一堆政治KOL/專家/學者/政壇老鬼嘅言論. 係完全明點解佢地會賣左香港畀共產黨. 點解地會信民主回歸中國

冇睇燒山唔知，但世柒話美軍喺德國做嘢係冇可能，因為依家嘅德國唔係當年嘅西德，美軍冇可能自出自入執行任務，仲要屌9個source係郭文貴嗰邊流出

confirmed 同721 831 一樣, 搵人作個大啲嘅大話出黎冚個真相, 等冇人信

其實都係😂
佢啲分析其實正路,
不過真係忽略咗人性陰暗面
所以袁巴有陣時睇得透D

其實又唔怪得黃世澤會質疑嘅 因為單嘢大到一開始我地都唔敢信但成個大選都發生太多估佢唔到嘅嘢 所以唔好完全否定 保持5秒距離觀望最好囉

但而家個傳聞唔同咗,唔係公司,係本身美國CIA server (under軍方名義)

仲要頂住所有左媒群起攻擊佢，又話佢妻離子散，又屈9佢認輸

facts都唔同咗,佢同老燒質疑嘅係控制dominion/ scytl server,而唔係CIA

黃世澤我覺得又唔係完全錯哂

佢指美軍係德國突擊搜查一家
非美國公司

依家所羅門個故事同一開始
果個其實唔一樣
今次係美軍搜CIA 自己人捉自己人

當然 佢話呢單野係郭文貴傳出來就係左
最初係共和黨德州眾議院係節目話收到風
之後trump 律師 都tweet左單野

而家黑馬減軍費
完全唔當軍人係人

德國肥婆佢唔係好人，佢想攪死德國

佢成日驚YouTube 黃標佢，係咁出premiere ，搞到未認真等件事慢慢浮上水面就出片做所謂嘅分析

搞到依家啲片好罐頭

利申: 唔係佢粉絲

佢太心急出片喇

咁scytl raid傳聞都幾日
好多人都分析咗

集體跳船

打手眾：Fake News, 用把口Fact check過

快啲清算一係轉哂做污點證人

肥婆都冇下屆 引入難民 補充返本地人唔做嘅垃圾工 同法國一樣 治安 同令本地對左翼極反感

佢有猶太人血統，佢好撚憎德國

黑馬暗地裡做唔少仆街嘢
民主黨開始痴撚線
又首位黑人總統 玩到而家想玩出一位首位女性總統
BLM 根本係一堆屎
遲早鎗頭轉向

班兒登毛

「前」Infinity Ward = 驚為天人
Treyarch = 品質保證
Sledgehammer = 快啲收皮

可能係奧巴馬

搞到好似內戰咁

搵女人做總統都唔係搵呢件垃圾啦,成個美國大把女人

拍戲咩

cia 同 scytl 可能係同流，早幾年cia 研發左個系統程式專門用黎監控其他國家嘅選舉，只係今次用喺自己國家度

4chan手足好波

邊敢認 美國CIA係德國喎
德國有冇公開首肯畀cia入
就算反恐都係達成agreement等德國畀料預防入美國國土 都唔係安插cia係德國本土
cia係德國本土攞料隨時黑馬時代安排
德國認肯定死撚硬 本土右翼一定成堆出動 基民盟一定收得皮

趙博我都un 左，原來係反侵，唔怪得之前啲評論總係怪怪，早兩日見佢直接表態就unsub 左

美軍control scytl server同control CIA server權限上係好唔同
後者當然可行d

我都係只聽世澤同燒山, 其他KOL係左膠定無料到?

嘩屌 間中會聽下 原來支持幻奶登 即刻取消

其實unsub 我冇乜 有時睇吓悶透社 當聽故仔
始終香港人對家係中共
美國邊個上台都肯扶持香港都係好事

CIA都係民主黨個邊點信得落

咪向佢年代鬧出竊聽默auntie

西點軍校萬歲！全球最高學府。

由頭到尾都係條閪女人揸fit
呢件垃圾拎嚟擺架姐 又非白人 又女人 擺明佢上位就夠創下紀錄
個人大膽假設
登中 退位 垃圾上 任名閪女人vice President
再引爆垃圾醜聞 閪女人直上總統之位

講堅唔係撐侵反侵問題 問題可唔可以唔好用堆Propaganda分析呀 左手料FC左手料係咩事 不如用環球時報FC人民日報啦

【美國大選直播25】袁弓夷(81)：美大選舞弊已抓核心證據，服務器刪270萬選票；美大選是政變和內戰；特朗普領頭戰紅魔，中共最後的瘋狂。 | 2020年11月17日 | #珍言真語 梁珍
5,654 watching now

爆還爆 但睇個款係拎晒批文放係德國啦
似黑馬時代搞嘅嘢
爆完仲唔洗撤走 仲要繼續係德國搵料起server 喎 有冇咁大搖大擺呀老細

吹到咁大

CIA如果真係由民主黨玩晒, 之後又真係畀侵侵成功反cup, 咁會唔會整多單甘乃迪出嚟?

Cia根本就好多鬼早幾年鷹眼套kill the messenger 咪暗示左Cia fbi同美國政壇既關係

支共先唔想呢班戇鳩仔過去
你諗下成班已經有民主觀念既生蕃過去中國個要爭取民主爭取人權..

如果呢件事發生係外國 就係一場政變

侵一向都好尊重美軍
佢講過唔想美軍喺啲連名都講唔出嘅地方白白犧牲

開燈會

借個位

周梓樂死因研訊第二日 作供警員指警方曾將催淚彈射入停車場

當年美國在中共特務被處決和被補,肯定與CIA有關.

但燒山講過美軍不會介入，又燈？

而家個細節同佢評論嗰時唔同咗
唔係介入
已經係佢嘅職權範圍內

C兄，其實deep state即係乜嘢？有冇信得過嘅懶人包？

好大可能德國都有份用呢間公司既投票機
所以個肥婆施壓唔俾德國傳媒報導呢件事

馮翁有寫過。講堅我唔覺得唔係咩驚世大陰謀論，咪就係官商勾結錢權交易嘅巨大權貴混合體，而家加埋全球化令到佢唔局限向一個國家內嘅事。見到有班友一聽到deep state就屌人信陰謀論我真係

聯邦政府每4年換一屆 但成個政府唔會所有職位都每屆換人
個班人擁有最長嘅政府工作經驗 爬上職系上最高嘅位置
而且永遠唔會被換走
聯邦行政部門 同埋一系列獨立行政機構
再加上華爾街財閥 企業家 非執政黨
全部加埋一齊嘅一個擁有極大政治影響力群體嘅一個總稱
就係deep state 有能力喺軍事、外交、經濟、科學、政治各方面都結合嘅系統

下

Deep state係美國本土人定係外國人？

梵蒂岡

耶穌會就係背面控制deep state

班資本家 民主黨不嬲都資本主義奴隸

MAGA

cia入面有個清泉特工(又係asian連登仔)發現後直接同trump講，再搵埋邊個係幕後操控
Kamala同biden最後同peter macleish一樣自殺死

咁都信？
世澤話假架wo

好似睇緊007

【突發】FBI表示支國正以傾國之力，意欲成為地球唯一霸主

（中文字幕）美國FBI局長演講：中共不擇手段 舉全國之力想要成為世界霸主

但點解咁重要演講又有佢份?當時未識穿佢?

Rambo反而係為美國軍人講說話。
嗰d走去鬧美軍係殺人兇手既超on9

佢講緊嘅唔係同一件事

出賣在美同事換取利益

咁hunter啲相真定假？

RAMBO 都係講軍人退役回國後俾人歧視

演講炸嘛
曾經佩洛閪都講到好硬

Solomon 雖然成日都誇大黎講
但又真係好小出太fake news
或多或少有d準確性可能

燒山斬釘截鐵咁落結論你就知咩事啦

Homeland Security企邊邊？

其實唔太怕，好在各州既州民兵都係撐侵，家下州民兵時時帶埋碌炮出黎參加遊行，真堅爆

我覺得意識形態問題，一來入得軍隊打得仗既都唔會係左膠，二來美軍係各國隊上已經可以話最清廉，好難收埋…
所以見家下發曬癲既都係唔民主既民主黨，果D未見過世面爛係正義既左膠，底層次黑鬼(好多都未讀過大學，甚至高中都畢唔到業果班)同埋背後比有錢佬(特別的中共)收買曬既傳統媒體

反而我覺得侵團隊就係今次大選一獲撓起曬呢班仆街，反而侵侵佢地應該準備左好耐

蓬老大係正宗軍佬出身，仲要係西點軍校首席，佢係幾年前先空降落去

抗疫信金正恩
選舉我只信普京

侵喺敘利亞撤兵，阿富汗塔利班和約，了結咗兩場戰爭，亦冇發動過戰爭。所以俾人話孤立主義，同時係幫軍人。

侵上星期急炒左homeland security幾個大粒然後換左個專搞反恐嘅人上去.
Biden嗰邊都應該唔會on99坐椅待斃下話應該... 如果佢地不惜本土搞恐襲 美國人就真係好慘.

下面講嘅係將一系列嘅嘢連埋一齊：CIA, FBI, DOJ, NSA, Dem, Obama, Biden, 俄羅斯，伊拉克，伊朗，中國，委內瑞拉，導彈貨櫃車，
有啲長，三十幾分鐘左右講關於選舉操控

做過加拿大票站工作人員對美國點票方法既睇法

法國總統馬克龍怒斥紐約時報「英美新聞界更願意譴責法國的歸化制度，而不是譴責那些實施一系列謀殺襲擊的人」

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

軍隊vs CIA FBI

AfD都會收皮 AfD係親美/親以色列
唔係右翼 無option比德國 得番左翼先係option

美國政治真係風雲變幻
德國有反骨就好多野都做唔到
美國德裔白人最多 德國係歐洲心臟
德國和平歐洲和平 德國混亂歐洲混亂

美大選涉弊投票系統商Dominian副總曾臉書發文「總統去死」

Dominion掩飾身分 利用美國國土安全部旗下CISA聲明迴避指控

[美國大選]呢個黑人心水清, 講人話

諗起神盾局比九頭蛇滲透晒，cls
真係要有美國隊長先搞得掂
現實世界邊個係九頭蛇就唔使我講，大家都明

[11月18號]美國大選新聞總匯

有冇得打？

侵律師Sidney Powell : 對方作弊時低估侵強勁得票，夾硬要停止計算來再額外加票

指今屆大選是美國「歷來最穩妥的選舉」 國土安全部網路安全局局長Christopher Krebs被Trump即時解僱！

之前點緊票果幾日, 肥蓬唔見人, 侵仔話佢有"更重要既任務", 可能就係要起曬成個蜘蛛網佢出來

用蛇黎形容佢地會唔會太過美化

德國科技係咪水皮？
佢哋要唔要保護自己？
所以德國有發現係唔出奇！

GA又有個縣發現記憶卡入面有未計過既票

美國大選六大州主要選舉官司情況

特工同士兵打

再次FC︰侵律師林伍德再次證實美軍曾經搜查德國Scytl設施

推Post推Post

打乜撚
你係CIA但係你名義上係Under我
我點會冇權攞你D野

佢要搞外交呀

BTW多謝大紀元引用此post
美國既Epoch Times做得好好
希望香港分部都加油